精神病患者治港 - 李碧華

精神病患者治港 - 李碧華

港人陳同佳台灣殺人案，被林鄭利用來強推送中惡法完全失敗，其所謂「彰顯公義」慈悲之心呢？已忙於鎮壓抓捕，與警方高層狼狽為奸逼前線警務人員崩潰血拼，「借刀殺人」了──殺示威人士更殺警員……

只為自私，渴望流血。為反送中已有4人（或不止，低調處理）輕生，這潘女一屍兩命的雪冤初心呢？眼看陳同佳最快將於10月獲釋，仍未有解決方法。

據說兇嫌家屬和死者家屬已與林鄭政府有所聯繫，也提出建議，希望繩之於法也償還血債，只是毒蛾一心媚主邀功，不屑一顧。

民主派議員早已兵分三路，什麼「落日條款」、「域外法權特事特辦」，都不獲准。而以現時《逃犯條例》為藍本之「單次單向」引渡至台，又有危險，有心人會乘機「偷雞」再謀惡法復活，變相辜負了數百萬民意──千萬不要相信林鄭及紅色魔爪！

所有獻策被迫婆婆媽媽有心無力。其實最簡單、明確、快捷、公義的做法，便是特首一聲令下，即可解決，但毒蛾不幹，死不認錯。

林鄭個性陰毒兇狠，觀其面相眼神表情，精神早已出問題，且日趨嚴重，一個偏執狂精神病者來管治挑撥，香港怎不淪亡？

毒蛾應強制送醫，深切治療，白卡傍身，關禁隔離，免再禍港殃民。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
林鄭TVB (左丁山)

下一則
下一則
不湊熱鬧了 (李純恩)